有邊間文具店係黃？

銅鑼灣文簿具社
好多特別文具 都黃

同問

係咪中央圖書館對面？

深水埗文林

係 老麥隔離轉角位

大衆書局？唔係黃，但至少唔係中資，文具書籍齊全，做會員又有折

執笠倉
基本野係佢地道買到

火炭 東方文具公司
間舖印左香港加油既月曆免費派

呢間直頭係紅架ching
中聯辦旗下

零成本討回公道 大家幫幫手

［鍵盤戰士入］太古城事件 討回公道你我有責

唔知大眾係咪藍 但大眾唔係中聯辦
三中商先係

係喎
記錯唔好意思

大眾新加坡嘢
得佢一間書局有得買地厚天高dvd

你講咩"文具"先

新蒲崗 樂文
自己search吓Facebook

大眾係新加坡公司嚟㗎

同某報有無關係

即係支那支公司囉

深水埗 小島文具房

網店
Marumaru
壹雙雜貨店

兩間網店都係呢幾個月摺左門市，如果要買特别文具，記得多多支持！

介紹你地兩間網店
1）Marumaru

日韓台灣文具都有，比較日常化

2）壹雙雜貨店

我覺得呢間鋼筆同墨水比較多，賣既野專業啲，以前有門市時候，都係特登出山長水遠去買墨水

不過依家做網店仲好，價錢公開又透明

再推